係時候搵 WhatsApp 替代品

有傳聞指 WhatsApp 將會同Facebook以及Messenger合一，呢件事引起極大反彈，至少我諗大家都係時候搵 WhatsApp 替代品，Zuckerberg終於露出佢嘅真面目，佢就係一個靠賣私隱發達嘅仆街。

本來 WhatsApp 叫安全，因為 WhatsApp 係 point to point encryption，但一併同Messenger同Facebook合一，even係point to point encryption都無可信任，因為你唔知你啲訊息會唔會入咗Facebook database，相信 Zuckerberg 買 WhatsApp 真正目的，係買 WhatsApp 每日通訊造成嘅大量資料，佢可以賣俾商家佬用嚟賣廣告，但更大機會，佢用嚟賣俾中共政權，大家都知，Zuckerberg到今時今日，仍然十分之希望進軍中國市場，而Facebook嘅資料，一定滿足唔到中國嘅胃口，但如果連 WhatsApp 嘅資料到手，就唔同睇法，對於一個仆街政權，Facebook好多工作用途，或擺明假人嘅戶口，當中資料價值唔大，但 WhatsApp 好多會係真實資料，甚至極為保密嘅資料，就另一個睇法。

所以係時候換，一係用同 WhatsApp 同一技術協定嘅 Signal，一係用Deutsche Post Simsme，當然我知道好多人用Deutsche Post Simsme果陣，喺Android成日跳出去，但可能寧願相信德國政府嘅監察，都唔會相信 Zuckerberg 呢條友，因為Zuckerberg到依家，仍然係一個急功近利，唯利是圖嘅小人，除非Facebook大股東聯手趕走Zuckerberg，令Facebook變番一個回復正軌嘅公司，但我睇好多股東係睇好 Zuckerberg嘅手法，好可能只能國家安全呢個理由，至可以令啲大股東會趕走Zuckerberg。

我真係寧願 WhatsApp 好似以前咁俾年費，至少我講得大聲啲，都係果句，免費查實好貴。

會斷六親

不嬲鍾意用TG多過WHATSAPP
貼圖多不在話下，功能多
但有部分人始終都係用WHATSAPP

又share世柒啲嘢

Tg

世柒最近先燈到中環繞道冇曬事
而家又想幫whatsapp續命
條友做咗咁多年政治寄生獸
最叻就係整個eye catching嘅標題出嚟

用起另一個APP條友就會去收購佢 睇住黎食

Telegram

fb個apps可能可以被取代
但fb間公司已經大到不能倒…

算啦，whatsapp一日免費，一日都有人有

Telegram囉

用開LINE

不嬲用開line discord

tg就連登pm用

whatsapp淨係公司用

discord

有好多目標觀眾唔睇林忌世柒唔撚得

個網on9?

WhatsApp 本身就唔安全,爆過幾次先叫好少少
而point to point encryption 係FB買起左先有既功能
如果咁驚就一早轉左會,點會依家先扮哂驚唔安全而轉

tg

你都贛能99,公司朋友家人個個用whatsapp你話轉就轉?轉條能毛牙

真係膠都廢事俾

再講point to point encryption
係得發件人和收件人 有key 解密,如果驚入左fb db出事,咁依家都可以事啦